<p>
    <strong>Saptamana 1</strong>
</p> 
<p>
    <strong>Meniul 1. Luni, </strong>
    <br /> 
    <strong>Mic dejun</strong> Terci proteic de ovăz cu chia, cacao și semințe de dovleac.
    <br /> <strong>Prânz</strong> Piept de curcan paprika, orez cu legume și susan negru. Cremă de brânză maturată.
    <br /> <strong>Cină</strong> Ciulama de ciuperci cu mărar și cous-cous cu susan și morcovi.
</p> 
<p>
    <strong>Meniul 2. Marți,</strong>
    <br /> 
    <strong>Mic dejun</strong> Rulouri cu piure de linte roșie, caju, spanac și ciuperci. Roșii cherry.
    <br /> 
    <strong>Prânz</strong> Păstrăv file la cuptor cu piure din cartofi și broccoli. Sos de lămâie și pătrunjel.
    <br /> 
    <strong>Cină</strong> Salată cu cartofi dulci, nuci Brazilia, susan negru și mix de frunze.
</p> 
<p>
    <strong>Meniul 3. Miercuri, </strong>
    <br /> 
    <strong>Mic dejun</strong> Salată grecească cu telemea, ulei de măsline și crackers cu maia.
    <br /> 
    <strong>Prânz</strong> Chiftele la cuptor în sos de roșii, piure de cartofi cu broccoli și sfeclă fiartă.
    <br /> 
    <strong>Cină</strong> Piept de pui cu mirodenii și cremă de usturoi. Cous-cous cu susan și morcovi.
</p> 
<p>
    <strong>Meniul 4. Joi, </strong>
    <br /> 
    <strong>Mic dejun</strong> Mini tarte din făină integrală cu mușchiuleț, ardei roșu și semințe de dovleac.
    <br /> 
    <strong>Prânz</strong> Strips de pui, piure cu pesto și broccoli cu cremă de brânză.
    <br /> 
    <strong>Cină</strong> Salată cu piept de curcan, semințe de dovleac și quinoa. Dressing oregano-lemon.
</p> 
<p>
    <strong>Meniul 5. Vineri, </strong>
    <br /> 
    <strong>Mic dejun</strong> Terci proteic de ovăz cu chia, fistic și curmale.
    <br /> 
    <strong>Prânz</strong> Pulpă de porc, sos de piper verde și garnitură de fasole galbenă cu mărar.
    <br /> 
    <strong>Cină</strong> 
    Piept de pui cu cremă de susan și garnitură de cartofi dulci cu conopidă sotată în unt.
</p> 


<p><strong>Saptamana 2</strong></p> <p><strong>Meniul 6. Luni,</strong><br /> <strong>Mic dejun</strong> Rulouri cu somon afumat, cremă de brânză și salată verde. Felii de ardei roșu.<br /> <strong>Prânz</strong> Mușchiuleț de porc cu sos de muștar. Orez cu măsline și salată de varză cu mărar.<br /> <strong>Cină</strong> Salată cu quinoa, năut, semințe de dovleac, aisberg și dressing vinaigrette cremos.</p> <p><strong>Meniul 7. Marți,</strong><br /> <strong>Mic dejun</strong> Terci proteic de ovăz cu chia, fructe de pădure și migdale.<br /> <strong>Prânz</strong> Piept de pui la cuptor cu cremă de hrean și garnitură de mazăre cu morcovi.<br /> <strong>Cină</strong> Somon la cuptor cu cremă de lămâie și garnitură de orez cu legume.</p> <p><strong>Meniul 8. Miercuri, </strong><br /> <strong>Mic dejun</strong> Hummus cu tahinni, salată tabbouleh și crackers cu maia.<br /> <strong>Prânz</strong> Cotlet de porc la cuptor și cremă ușoară de afine. Tocăniță de cartofi, morcovi și ceapă.<br /> <strong>Cină</strong> Salată mexicană cu piept de pui, dressing Oregano-Lemon și crackers cu maia.</p> <p><strong>Meniul 9. Joi, </strong><br /> <strong>Mic dejun</strong> Salată de vinete light cu telemea, roșii cherry și pâine cu secară.<br /> <strong>Prânz</strong> Orez curry cu piept de pui și salată de varză cu oțet balsamic. Sos ușor de maioneză.<br /> <strong>Cină</strong> Falafel la cuptor, orez alb, salată tabbouleh și dressing olive-lemon.</p> <p><strong>Meniul 10. Vineri,</strong><br /> <strong>Mic dejun</strong> Mini tarte din făină integrală cu urdă, praz și mac<br /> <strong>Prânz</strong> Mușchiuleț de porc cu cremă de hrean și tocăniță de năut cu sos de roșii și pătrunjel.<br /> <strong>Cină</strong> Salată Waldorf cu pui și sos de maioneză light cu omega3.</p>